// creating an array
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Was ist die Binärcode-Darstellung von 8?",
    answer: "01000",
    options: [
      "01000",
      "11001",
      "00101",
      "00100"
    ]
  },

  {
    numb: 2,
    question: "Was bedeutet das Kürzel VPN?",
    answer: "Virtual Private Network",
    options: [
      "Virtual Public Network",
      "Volatile Private Network",
      "Virtual Personal Network",
      "Virtual Private Network"
    ]
  },

  {
    numb: 3,
    question: "Was ist ein Hash?",
    answer: "Ein kryptografischer Algorithmus, der eine Nachricht in eine eindeutige Zeichenfolge umwandelt",
    options: [
      "Ein Algorithmus zur Kompression von Daten",
      "Ein Verfahren zur Übertragung von Daten über das Internet",
      "Ein System zur Verschlüsselung von E-Mails",
      "Ein kryptografischer Algorithmus, der eine Nachricht in eine eindeutige Zeichenfolge umwandelt"
    ]
  },

  {
    numb: 4,
    question: "Was bedeutet die Abkürzung 'RAM'?",
    answer: "Random Access Memory",
    options: [
      "Read Access Memory",
      "Random Access Module",
      "Remote Access Memory",
      "Random Access Memory"
    ]
  },


{
  numb: 5,
      question: 'Was ist eine "Shell"?',
    answer: 'Eine Texteingabeaufforderung, die Befehle ausführt',
    options: [
  'Eine grafische Benutzeroberfläche für Betriebssysteme',
  'Eine Software zum Schutz von Computern vor Viren',
  'Eine Bibliothek mit Grafikfunktionen zur Erstellung von 3D-Animationen',
  'Eine Texteingabeaufforderung, die Befehle ausführt'
]
},

{
  numb: 6,
      question: 'Würde Rauscher gute Noten verteilen?',
    answer: 'Nein',
    options: [
  'Ja wie meine Mutter',
  'Nein, maximal 4.0',
  'Nein',
  'Joah'
]
},

  {
    numb: 7,
    question: "Wer hat das World Wide Web erfunden?",
    answer: "Tim Berners-Lee",
    options: [
      "Bill Gates",
      "Steve Jobs",
      "Tim Berners-Lee",
      "Mark Zuckerberg"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "Welche Organisation ist für die Standardisierung von Web-Technologien zuständig?",
    answer: "W3C",
    options: [
      "IEEE",
      "IETF",
      "W3C",
      "ISO"
    ]
  },

  {
    numb: 9,
    question: "Was ist ein Algorithmus?",
    answer: "Eine Schritt-für-Schritt-Anleitung zur Lösung eines Problems",
    options: [
      "Ein Computerprogramm zum Abspielen von Musik",
      "Ein Gerät zur Datensicherung auf externen Speichermedien",
      "Eine Art Tastatur für die Eingabe von Musiknoten",
      "Eine Schritt-für-Schritt-Anleitung zur Lösung eines Problems"
    ]
  },

  {
    numb: 10,
    question: "Was bedeutet die Abkürzung CPU?",
    answer: "Central Processing Unit",
    options: [
      "Central Processing Unit",
      "Computer Performance Unit",
      "Central Power Unit",
      "Computer Processing Unit"
    ]
  },

];